
                      Pelicula 100% recomendable, es muy EMOTIVA y muy entretenida. Buen papel los actores principales tanto como el y como ella, con esto concreto y os digo que no os la perdáis en la gran pantalla.. Ahh!! Se me olvidaba.. Y aún menos la persecución del GT y el crysler.. Que es
 bastante buena y muy impactante, sobre todo el sonido que producen ambos acelerando y reduciendo. En definitiva no cuento mas e id a verla que os gustara.
        
            